網傳陳根記老闆讚元朗白衣人打得好 老闆親自回應：我當然沒有說過！

721白衣人血洗元朗事件震驚全港，連登討論區流傳沙田小菜老字號陳根記老闆周恆在事件發生時，妄言白衣人打得好，甚至曾說﹕「搵100人斬斷搞事者的手手腳腳，畀安家費了事。」

傳言一出，令不少網民大表憤怒，明言拒絕光顧陳根記。事實又如何呢﹖記者到達陳根記後，發現今天暫停營業，記者以電話聯絡老闆，老闆斬釘截鐵地說﹕「我真的不會說那些說話﹗一定無說過﹗」，並強調﹕「其實我一向支持學生…我一看見學生就開心。」他又表示今天並非逃避﹕「其實我剛剛買了機票，不在香港，如果我在場，直接可以當眾解釋。」

對於網上傳言，老闆猜測昨晚是誤會﹕「其實我完全沒有說，被人打得好，鄰桌在看短片新聞時，我是曾說，打得人斷手斷腳，打人那班冚家鏟，最多坐數月監 ，給安家費。」他認為﹕「可能環境太吵了，我做了數十年生意，我不可能說這些說話，特別在這些敏感時間。」

對於721事件，老闆認為﹕「這些事情，他們手無寸鐵，被人打，好無辜，好無奈。」對於這次網上傳言，老闆大嘆無奈﹕「你都知網上流言，我都唔知點做…」但他強調﹕「點都唔可以打人﹗」

點睇?信唔信得過

資料來源:

利用罷免何妖 去啟動新立法會

罷住先

無實證人地又講清楚就算啦

佢有講佢就仆街

push

一個時間 光復元朗 黑衣圍城

呢個時勢隨便一句說造就可以搞到人仆街
查清楚先

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

岩嘅 fact check左先鬧

即刻著草

野食就普普通通啦，不過間野啲人無咩禮貌，個個都燥狂咁款，仲有告示叫啲員工番工咪撚飲酒

落單要自己手寫on9 唔on9就見仁見智

信唔信得過唔重要，企過嚟就獎勵，其他人效法。

叫佢錄條片黎澄清返先啦

懷疑佢根本係想食哂兩家茶飯

係一見到學生d錢就好開心同埋,宜家成件事都唔止關學生事啦

有理